每次打電話通咗30分鐘就會挂斷

對方未接，通左30分鐘就會挂斷
會設定又搵唔到搞邊度
有冇人知點解

掛

挂

老鐵牛b

莫講話唔識搞，識搞都幫你唔到。

邊款電話呀

個個都係度執著個掛字

係cut線呀屌你

你邊度人
問番阿里旺旺啦

對方未接既話可以響30分鐘咁耐

食屎啦大陸仔

嘜撚嘢叫掛斷 dllm

幾時可以接通響足30分鐘唔自動斷？

挂你老母斷咩支那仔
開過個post啦

咩邏輯?
開個過post就唔係支那仔定想點？